好奇AD跟住落黎係咪都會着金鞋上場

枉佢仲襯好曬衫褲鞋想捧盃